老衲一眼就睇得出你有冇確診武漢肺炎，勁撚過深喉檢測

被確診一觸即發

想同衲清深喉

乾塘

含狗撚？

Dogs are now being trained to smell coronavirus in US patients

秒

深喉要技巧架，你都無

<衲Dee

衲狗好嘢

衲dee:

U win...